各位絲打以後搭公共交通工具真係要小心 好多廢中成日偷拍

頭先係tg見到有藍絲group 專係搞鳩我地
轉到入到去就見到有個J圖group
發現好多女仔平時比人360度偷拍
望大家真係要小心 唔好蝕底比班仆街

屌你老母我係男人都覺得核鳩突
平時J下Av咪算囉 偷拍人地係咪痴撚線

希望無巴打做咁既事 建立返一個光光淨淨既香港

我屌我見到我個frd

連登都大把人大條道理偷拍，唔好講廢中

仲有人出街上連登先奇

鄉黑 籃絲隨時有一個

佢地係真心勇定真心膠

道德撚表示要改

我係地鐵照上

啲港女着到咁暴露就預左比人睇㗎啦
叫你地着返正常啲又話有衣着自由
然後俾人偷拍又要屌

不要說"推",

試著用hashtag：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

感謝靚聲絲打讀出 hashtag 無限loop

麻煩推埋上facebook IG

喂 咁你着返好少少保障自己咪乜事都冇囉
你唔會俾人睇蝕 人地又冇得偷影你

Hi P Get out of Lihkg

鄉黑籃絲 隨時起你隔離影緊你/跟到你偏僻地方
祝你好運

OK

唔撚洗理佢啦 同唔洗理藍絲一鳩樣

廢中廢老幾時死

送佢地去勞改

真野唔好攞出黎講

傳送門

上次德望事件 我地connect返未
唉 乖啦
有咩自己上avgle打個丁咪算囉
轉頭都開返聖人mode 架啦

不了 檢舉無乜用 越多人access到絲打們就越無奈

都啱 但係我都見到有啲group都檢舉成功